
                      Es de las veces que no se como definirla. No seré yo quien diga que es buena o mala. A mi personalmente no me acabado de convencer, el tema de meter esos efectos en gran mayoría de películas ya es cansino y ya llega aburrir, el tema de la oscuridad durante toda la película también es cansina. Por lo contrario tiene algunos diálogos bastante buenos y una bso bastante buena.
La película es entretenida con momentos ya vividos y repetitivos.
        
            